攞左個女仔電話，ws hi完佢15分鐘都冇reply，好想死

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌屌屌屌屌屌

我不知道該回什麼
只好貼上歡樂的小狗圖

你的樣子

我應你

可能扑緊野 聽日再搵佢啦

thanks

有野就講啦 hi乜柒

撚樣一名

如坐針氈

但你個名嚇親我

有講呀 唔係純hi

因為佢比人扑緊

你估人地好似你咁成日無嘢做睇住部手機咩

渣ga

對住張profile pic打個J 會心情好啲

死狗公 唔想應你呀撚樣 無啦啦hi我

俾假電話你都咁開心

我都想試下咩味 最多唔直接試

冇野好j

咁講左乜呀

點樣間接 沖水加蜜糖 ？

大家都係讀top up acct degree 洗唔洗咁串牙

唔直接試，姐係唔用咀放落佢個到，使唔使禾講咁白 好gay